星期五開估，今個星期中原整體樓市CCL升定跌！

我估跌📉！

下星期再跌！跌到要最少150

股市跌
資金流入樓市
樓市gogogo

利申：等跌

升

樓市剛需 跌唔會跌得多

今個星期既ccl係反映14日前既市況